睇公立醫院真係晒時間

借人ac
等等等等等足幾個鐘先比你睇 上午黎下晝3點食得下午茶都未有得睇 晒晒啲時間 已經等左幾年先排到 黎到仲要等一日。。係咪因為窮所以就要咁樣等 醫生睇唔晒其實 真係唔介意遲多幾日先黎 反正都等左幾年 好好奇夠竟係香港係咁定全世界都係咁

150

唔好抱怨住
你用個腦諗一諗
個政府將資源寧願射晒落海都唔閪會擺落醫療

同時間每日都有150新移民一車車運嚟香港
再加上老嘅人愈來愈多
公院嘅醫生護士都唔夠人手
有料嘅都走去做星球人月球人

兜兜轉轉都係政府嘅問題
要怪嘅就怪呢個閪政府啦

外國一個護士對4張床 香港？

幾千億起野 冇問題 百幾億比醫療好撚多㗎啦

老人家就話大把時間 幾平都唔係咁折磨人掛

真係愈諗愈炆 連最基本保障人民健康都做到咁垃圾 唔病都等到病

除咗用個腦諗一諗
不妨用對眼望一望

個政府將資源寧願射晒落海都唔閪會擺落醫療
而家係個政府折磨你
唔係醫生護士要折磨你

鬼叫你窮呀

排期架

因為急症真係比啲冇得等既人睇
而每分每秒都有好多等唔到既人

奉勸行得走得既真係睇私家同卜門診好過

係咁現實，不過公立醫療係真係咁overload

政府平時為富人服務嘛 政治任務就為中共服務

採你都On9 有錢人又用唔著佢地都去聖保祿養和港安

Sorry 我試過要對14個病人
大家將就下